[學生哥] 想開個銀行户口 有咩好推介

啱啱過咗18 老豆老母叫我開hsbc integrated
巴絲打有咩好推介?

唔夠一萬既等有大學學生證先開

恆生

Thx巴打
我上網睇下先

有一萬呀 本身有張學生atm card (入錢同攞錢個隻)

馬會

HSBC一定唔受學生玩啦

以前就話受姐

大學生都會做既,potential customer
中學雞就去公廁恆生啦

Thx咁多位巴打

18歲中學生用一球開premier咪得

是但開啦咁都要上黎問

開唔開到citi

中學/大專都得

恆生/匯豐+中銀is ok

Thx巴打

有伏？

唔好中銀